有無人屈機過何超蓮？

樣同身材世界級、大把錢、first hon grad..etc

我諗唯一可以挑剔既係唔夠160

點解可以咁完美 暫時覺得香港無女尾機過佢 不服來便

其實我唔覺得佢靚

照鏡望下你自己個樣先啦

on 9 , 關乜撚野事

睇佢ig最近去做伴娘，好靚

咩邏輯？

做乜鳩

trump個女ivanka

香港

158左右

有錢可以做齊以上既野

營養去晒對波度

圖

條女真係好撚正

余慕蓮
一個做左一世綠葉 醜角藝人
退休攞左廿幾萬退休金
佢攞左八萬去起希望小學

何超蓮 最多只係比人J對象
余慕蓮 我係會尊敬佢

BTW 佢唔係賭王個女
老實講 咁質素 真係大把

寫食評一定要煮得叻過Jaime Olivers先評得

前世做左幾多好事先可以咁

樓主應該搵張圖

大把絲打

X2 見過真人 串過馬撚

唔知佢咁「高貴」既女仔 肯唔肯含撚架呢

Olivia Palermo
有錢，靚，著衫有taste，連老公都勁大隻勁型

樣同身材世界級？
不認同

比吳生......

但廢U first hon

太極 Ernest Lau 個女 都唔差 ， 不過身家爭一截
但唔輸蝕咯

如果唔睇佢出身
即刻覺得佢好撚普通

女仔158定160根本冇所謂
反正正常男仔都至少高佢大半個頭，個一兩cm根本唔顯眼，除非你同佢差唔多高姐
仲有158細細粒仲正啦

Agger 有返咁上下家底所有野唔會太差

邊撚到輪到我地呀
王子同平民就話
邊有公主與平民架

純文字討論

台妹代表？
邵岱兒 有錢 有樣 有身材
請出招

又係講馬一定要快過隻馬既邏輯

識佢老鼠

正到

最勁都係佢老豆姐

你都學人類講邏輯
唔笑狗都吠啦

你食開咩女

唔睇出身 淨係樣同身材都女神級啦

連登仔真高要求

more

我都想知

個package就係包出身

唔好大大聲講人知你理解能力有問題啦

J下啫

普通料上神台

因為除左身高我諗唔到佢其他可以挑剔既地方

要問吳生先知

咁女神級啦

唔知邊個太極更加唔知佢個女

咁既條件好難唔串wor

應該有d低調有錢人d女尾機過佢都唔定
之前j過下歐陽娜娜見到佢d合照

唔識+1
就咁睇張相個樣一般

記者:「吳先生, 請問何小姐會為你口交嗎 ? 」

一般
利伸 覺得佢係最好j既ig女神

咁都普通料

駁唔到

你堆圖無一個正過超蓮喎

一般 連登仔啲眼光真係好難捉摸

找我嗎

話普通嗰啲視力應該有啲問題

sorry 我靚唔靚在心中
但唔覺說唔覺
你以為唔好批評人 因為你自己可能冇資格

Steffixlau ... 太極 樂隊都唔知

唔覺佢靚都唔得？

執完既樣豬扒都女神, 報紙影個D相又唔係突出得好緊要.

太極都唔識
仲要成個post都淨係吹捧
人地掉其他女出黎就話唔掂
咁撚樣都叫討論

唔撚係呱
太極都要識 我識詠春jaa

個標題係話 有無人屈機過 我一心入黎睇女
屌你 原來係到吹奏何超蓮

我愛何超蓮
可惜佢唔愛我

咪就係 話佢唔靚 就要人地靚過佢先可以批評

好無說服力lor

點解對波咁大

又比我見到你條 on9 ，節省少啲口水 9up少陣啦

點解我覺得佢唔靚
因為覺得佢眼距太近 眼窩又深 夾住個鼻咁
好似狐妖

佢其他外在野我冇意見 咩u first hon都冇所謂 係佢自己爭取返黎

以後批評男人/女人前 唔該你自貼先 睇下你有冇說服力

完全唔覺

咁你自貼先
因為你批評左

尾二紅衫已經靚過佢
順眼過超蓮啦

我冇咁講係啱 只你地言下之意 樣衰過佢、家底唔夠人好 就唔可以批評 一定要認同
算啦 同你地講道理嘥氣

唔自貼啦嘛

結論係 超蓮我唔覺得靚 同我本人外貌無關
而我只係見到狗公同夢路絲打人格好膚淺既人

酸撚到

不嬲睇開 但佢無錢嘛

又係啲評馬要跑得快過馬嘅on9邏輯

岩岩search 左佢ig, 真係好靚女 係咪mix黎架？

唔同意就係酸。同小學雞理性討論無意思，因為佢地唔會接受人意見

關我咩事 叫你照鏡果個不是我

自貼啦
講到咁口響叫人批評人比說服力

唔覺

有啲野好客觀既 唔覺就唔覺 上面啲女都有錢 覺得靚過超蓮 係咪都叫酸？
要比身家 比都冇意思 有錢就係啲錢點都洗唔晒

仲好索添 應該唔係 但佢老豆都有啲 混血feel

Lilian kan 0缺點

咪係
又唔係我叫佢照鏡
既然佢都講得出批評人要自貼 佢又唔自貼
係到9up講人格

屌你老母語癌？

人人都有資格去批評
鬼唔知鍾sir 踢波差過美斯咩
不過馬評家食評家起碼係行內有返一定認受性
無又去批評人咪變成上面果幾個葡萄撚囉

Sorry怪錯你
更正
錯我會認 唔會似啲人 on9要死撐

岩岩google左，原來樂隊黎

個樣好鬼妹feel 係咪都好有$？

有冇圖睇吓 我搵唔到佢嘅相

Steffi lau ig

呢個女仔我幾欣賞 人地自己做出事業出黎
比人睇到係成績 唔係外貌

成個po啲酸味出晒未

我同意各花入各眼

我成日諗，佢家族咁有錢，提佢first hon做咩，平衡心理？用黎等啲追求者可以自己呃自己？佢係靠實力架

如果所有家族條件一樣，但冇first hon.....再衰啲，有埋衰底，會唔會話：哎呀！佢前途已經盡毁

學對自己誠實啲，話佢又有錢又靚就夠，first hon係留俾慢慢做奴工搵生存既人

佢洗你欣賞 認同咩
把自己看得那麼高

真心唔覺得靚
要講package陳瀅正好多
一樣有錢女, 又靚又大波, 係肥左d

呢個完美人生tim啦

關你撚事咩 我欣賞佢又要你評論呀？
你真係好on9

我反而覺得唔係好靚但身材一級好

可唔可以講多啲 唔認識呀！

呢位巴打你都激偏激架喎

我都覺陳瀅正啲 又高啲 但佢唔算肥啦

呢啲真係各花入各眼 啲人中意abc style就會中意佢囉

而家鬧我咪關我事lor

千雪好正呀
要挑剔腳粗左啲 冇所謂
佢好得人中意

上面兩位巴打停止罵戰啦

已經唔理你 係要撩人
算啦 我block左你唔洗煩 你點撩我都睇唔到

佢除左身高 都冇乜好挑剔

岩岩係咪有咩誤會？
我ac有10分中入唔到

有朋友專登去cityu同佢影畢業相
千雪真係有fans追架
仲有佢演技唔錯 自然 好過tvb成日捧個幾個
但我覺得千雪玩厭左 又會轉行唔做

佢真人好撚串 性格衰 成撚日同記者夾新聞扮比記者見到

弱智仔咩邏輯？球證吹雞C朗話睇下你自己咩腳法先？？

美國名媛, 屋企超有錢
著衫好好睇, 所以好多人都留意佢點打扮
樣靚, 成日幫雜誌影相做model
老公係model靚仔又大隻
係美劇gossip girl入面既女主角blair既原形

應該好多人都唔知佢係有錢女

直接block佢兩個啦
1個狗公1個夢露 2個都咁撚on9

對眼整得咁明顯都咁多人搭沉船

但係blair係成日想做女皇 次次serena返黎都比人搶左喎
你係咪講緊serena係olivia咋？
太離地到我想像唔到 公主生活

同意
一路都唔覺得佢叫靚
個鼻仲要超大

我覺得肥9, 王敏亦個d先叫靚

不過係高/連登講何超蓮唔靚就會比人話你酸

之前有單佢去會計師樓做野新聞
出新聞時 我問過又係入面做既朋友
話佢返左一排就冇做啦

右？邊撚到靚

我意思係背景以佢做原形姐
同serena爭女皇只係劇情姐

的確係唔靚, 不過屋企有錢加100分

我都知既 陳瀅算係咁啦 起碼真係努力工作
唔係返工個一日叫記者影相 再寫到唔靠屋企
自己努力咁

Jeannie

服了不便

超蓮都唔靚
食開咩女?

true 以事論事姐
上次ysl影中晒我形容佢啲缺點出黎
ysl諗用晒marketing資源 搏超蓮平時被讚開多人關注
點知公海大部分人都話樣衰 佢只係記者話佢靚咋
平時淡妝再就角度 叫還可以

我覺得佢似黑嬌

何超雄已經贏佢九條街

講真 佢只係身家屈機
冇左身家只係普通大波妹

有無食過大波妹阿你，無D以上都唔叫大波啦

覺得佢好臭格
群埋gem李薀個啲都唔慌好人

呢排睇愛回家簡兒做年輕版滕麗明，淡妝下滲返以前個樣出嚟

On撚尻成班討論靚同唔靚都有得嘈，我鐘意肉地你鐘意瘦，兩者美感都唔同啦，邊有得屌人覺得靚/唔靚嫁

群埋班藝人度扣曬分

返大陸走轉都食唔少啦ching

香港公主杜如風

係得身家屈機
有錢得黎又無乜tastes
如果唔知佢家底 睇唔岀佢有有錢人個種氣質
好多無何氏家族咁有錢既 但都算有錢既女正好多

次次出親啲公開活動 都好似啲藝人拎attention咁 著到坦胸露臂 呢樣我先唔明
千金小姐唔係應該有個一份高貴大方氣質架咩？
好似英國皇室咁

唔係高唔高要求問題 係跟世界標準

食左咁多大陸雞，都仲覺得何千金大波

👍🏻👍🏻👍🏻

唔覺得佢靚都有得拗
連登仔好野

唔覺得靚 就話人酸
屌689 5000萬 因為你貪唔到

龍舟掛鼓

哦～姐係超蓮唔靚=葡萄啦
得啦 我唔駁啦 你地不敗之地

你連評論一件本身係錯既事 / 本身無對錯既野都唔識分
我想幫你口都唔得啦

樓豬最屈機

係, 冇乜氣質
有d人一睇就係有錢女有教養
但佢冇呢種氣質

沈月正好多

香港d男嘅有錢仔 好似全部都幾低調

台妹應該王陽明老婆先正 自己屋企有錢 老公屋企又係有錢 兩公婆都有樣有身材

呢個真，睇唔出佢有咩氣質。
Btw如果要計埋身家，咁有邊條女身家拍得住佢又靚女？

有冇d有氣質嘅例子

王陽明老婆即係邊個, 有冇相?

陳瀅
都係有錢女不過當然冇何家咁誇張

根本氣質係一樣咩野大家都唔太具體講到
曬9氣啦

膚淺

條女成日追星 好on9

身家差好遠下

好似小康咋喎 雖然佢唔係好靚 但有氣質既

咁樣靚唔靚都好主觀啦。
咁淨返討論既係 身家 身材 學歷，咁睇既何家贏左，唔駛討論啦。
利申返先，紅巴，廢事被人話臭西好酸。

何超蓮濕碎 份身家又唔係佢一個人食哂

分得塊餅仔

前排英國有個鬼仔先屈 繼承左老豆千億財產

又靚仔 呢d先贏哂 唔駛睇人面色

大把靚過佢啦

係, 一睇就知係讀好多書好有教養

係睇成個package
你抽一樣，然後放大黎講 邊個夠你講啊 ching
Come on

侵侵個女

仲以為165

Sabrina Chan

Goldman Sachs
Cambridge University

佢好撚寸架喎
有次因為工作關係去到一個event
後台見到佢一個人冇野做
上去問佢可唔可以一齊影張相
佢用英文叫我死撚開啦
使唔使咁

你係咪聽錯fuck me 變 fuck off啊

樣係靚既

但吹到世界級就.....

Ff少陣啦 佢要人fuck 洗鬼開口同人講？

咁撚仆街

人地做乜講乜你都知

真係十足mk妹
唔怪得冇氣質

追完成個POST 都好似冇一個駁到
有錢 有樣 有身材 有權 有學識
玩下明星 當二世祖兵咁撚
ANYWAY 雖然樣樣都唔係最完美 但咁樣夾埋已經好屈機
香港女仔 應該最屈機係佢

其實好多有錢人都好nice咖喎
唔洗你特別nice 不過連最最最基本既禮貌都冇囉

睇唔出佢得158
以為佢閒閒地都165高

點解唔直頭兜巴星你
諗起都扯行晒

樓主

我都想寸得起

咁佢都好自由喎 想去邊就去邊 似普通人咁

肥媽先正

睇親有錢人個個鼻又高又大

淨係佢老豆送俾佢嘅生日禮物正常人搵一世都搵唔到啦

個樣愈來愈似大陸

佢魚

我成日都諗呢啲有錢人讀書啲成績會唔會俾錢買返嚟

佢如果唔係啊爸係賭王，無人會理佢

阿音, 我是翼君

佢太多錢 太靚 點先可以同佢門當戶對？

唔係寸唔寸得起既問題
而係基本禮貌都冇
屌你老尾對住一個普通市民職員仔
又冇得罪你 使唔使咁撚寸
唔想影咪話唔方便囉 講粗口屌到人走為咩
枉為千金小姐

有錢就可以唔尊重人咩? 真係on99

有何家咁有錢？

身家同氣質都唔掛勾
都無乜貴氣

成個暴發荷官女咁？

睇哂成個post,來來去去都係得一條友撩交嗌（唔係夢露），超蓮靚唔靚真係好主觀，但佢係要所有人認同超蓮係靚，又講咩package,又要扭曲人地意思句句jer住哂，真心想知喺佢心目中要有咩本事/資格先可以話超蓮唔靚？定一開始佢就設定咗超蓮一定係靚，話佢唔靚嘅人就係錯？
我就覺得超蓮樣係靚嘅，但就無千金氣質，似𡃁妹，同埋覺得佢好似好鍾意被評論，有人講佢就好開心咁，經常上報，幾乎出親街都比人影到咁滯，仲多過啲紅星，佢家姐個樣無佢咁靚但真係一行出嚟就有種千金嘅貴氣，同埋作風無佢咁高調。

唔係掛咁真係串過馬撚

算啦屌
富二代仲要有樣肯定寸到仆街
你睇以前未收火既edc
鏡頭前照屌

仆街 睇錯何超儀
睇曬成個post先發現原來係講緊超蓮
仲係到諗 超儀都算靚咩
自膠

唔係葡萄 不過有時都會諗吓男人就話姐
其實女人咁有錢未必好事
好難搵到個同樣有錢嘅人 就算搵到人地咁有錢都唔會鍾情你一個
搵個冇咁有錢嘅又好難試到真心定假意
女尊男卑又多閒話又難過自己嗰關

成個好像係狐仙咁樣

就算c朗都未必娶到佢
始終窮撚出身
話之你呢家幾十億身家

呢個真 超雲雖然冇咁靚但真係有種千金氣質
超蓮真係冇咩貴氣 同埋覺得佢成日追星好on9

係, 超雲一睇就知有錢女
超蓮好似o靚模

吳克群

要有佢咁有錢唔駛討論落去啦，大家可以出返去。
成個Post硬係有幾個人Jer住人地Post其他女，一黎就問有無何家咁有錢。咁仲有咩意思？

想有個有錢女畀我屌 超碼條女唔會為錢做雞先 安全感夠

我都估唔到

角度的重要性 你睇下佢同gem d合照，兩個係差唔多高 (gem得155)

有冇何家咁有錢又點呀?
總之有錢到成世唔駛憂就得啦!
20億身家同100億身家都係咁架啦

個家底佔九成

成班女拍埋一齊睇就知佢靚唔靚

千金小姐性格串係正常啦
冇錢冇地位先要扮nice啫
外國啲rich kids都會周圍打人串人smoke weed

我仲諗住睇女
屌你老尾係到罵戰 做乜鳩

終於有人話 再上面個comment on99

其實都係鳩up 姐。有咩証據人地真係咁串先，講就係呀？我話同會係後台要求做埋愛都得啦，講姐邊撚個唔識 至少都俾d 証據丫 連登狗

可以俾咩証據?
"呀何小姐, 你岩岩屌我果句可唔可以講多次呀, 我想錄低做証據呀"

無錢咪又係普普通通

至少你都俾張相証明係個後台度啦屌你老母，我話你老母係富士11樓做緊雞呀你信唔信？

donald trump個女會唔會屈機啲

咁你要問下佢有冇咁無聊走去影低喇

不過就算人地真係有相, 你咪又係唔信
"求其影張相就話人態度差"

杜如風

你要合理佢既 有圖你都可以話係作既

欣宜

睇到你班垃圾酸登仔 人講乜就信乜個柒樣 真係滋一聲笑左出黎

好人好姐 有禮貌問既 人地會咁撚串叫你死開？

係咪你本人勁撚樣衰加串柒柒老撚憑咋？

利申 超蓮朋友 知佢份人唔會咁撚串

係啦係啦

佢個女整容 但幾有氣質 同埋佢真係幫老豆做野
唔係特登搵日扮工 叫記者專登影完做新聞

大把靚過佢啦
女人吸引力同家底冇乜關係
食拖鞋飯另計啦

學樓上: 講姐邊撚個唔識 至少都俾d 証據丫 連登狗

講真有錢 (成世唔洗返工 + 買野唔洗睇價錢) 都已經嬴咗人生 99%
再加上唔係樣衰 同 身材正 你話叫其他平民心理點平衡呀
仲要話乜乜名牌大學畢業 跟本仲屈機到爆啦

有錢+靚仔囉

樣黎計真係一般 其他係幾屈既